\documentclass[norsk]{article}

\usepackage{hyperref}
\usepackage[
type={CC},
modifier={by-sa},
version={4.0},
]{doclicense}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{array} % for m column type
\usepackage{booktabs} % For better-looking horizontal lines
\usepackage{caption} % To add captions to tables
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}

\newcommand{\avvikNummer}{05}

\title{Avviksmelding \avvikNummer \vspace{-1cm}}
\author{}
\date{}

\pdfinfo{
	/Title    (Avviksmelding \avvikNummer)
	/Author   (Jacob Dybvald Ludvigsen)
	/Creator  (Jacob Dybvald Ludvigsen)
}


\begin{document}
	\maketitle
	\pagenumbering{gobble}
	\newcolumntype{C}[1]{>{\arraybackslash\raggedright}m{#1}}
	
	\begin{table}[!h]
		\centering
		\renewcommand{\arraystretch}{2}
		\begin{tabular}{C{0.3\textwidth}|m{0.24\textwidth}|m{0.1\textwidth}|m{0.2\textwidth}}
			\toprule
			Bruk av maskinlæring i rovviltforvaltning / landbruk & Meldt inn av: \newline Jacob Ludvigsen & Nr.: \newline AV\avvikNummer & Dato: \newline  19. mai 2024 \\
			\midrule
			Beskrivelse & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Funksjonstester for programvare har ikke blitt utviklet} \\
			\midrule
			Årsak & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Programvaren trådte inn på territorium som var delvis nytt for meg. Det måtte gjøre bruk av en mengde tredjeparts programvarebiblioteker samt teknikker hvis betingelser ikke var kjent på forhånd. Grensebetingelsene for mange deler av programvaren var altså vanskelig å vite på forhånd, og derfor vanskelig å utvikle automatiserte tester for. Derfor besluttet jeg at den mest hensiktsmessige måten å bruke tiden på, var prototyping med manuell testing av funksjoner underveis.} \\
			\midrule
			Konsekvens & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Prosjektbeskrivelsen fastsatte at metoden testdrevet utvikling skulle følges. Den ble ikke fulgt. Programvaren og dets enkelte funksjoner ikke har gjennomgått automatiserte tester for variasjoner av inputs/outputs. Det er dermed vanskelig å vite hvorvidt hver funksjon, og programmet i sin helhet er implementert på en robust og effektiv måte.} \\
			\midrule
			Liknende avvik & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Ingen liknende avvik.} \\
			\midrule
			Tiltak & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Skrive endringsmelding som setter timeantall på Aktivitet F04 "Utvikling av Tester" lik null timer, og viser tydelig at aktiviteten ikke blir gjennomført} \\
			\midrule
			Kostnad \& ressurs & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Prosjektet får ikke dokumentert programvarens robusthet og effektivitet} \\
			\midrule
			Tidsfrist for \newline gjennomføring av tiltak & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{19. mai 2024} \\
			\midrule
			Tiltak gjennomført & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{19. mai 2024} \\
			\midrule
			Godkjent internt & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{JDL, 19. mai 2024} \\
			\midrule
			Godkjent eksternt & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{ } \\
			\midrule
			
		\end{tabular}
		\label{tab:avviksmelding_\avvikNummer}
		
	\end{table}
	
	
\end{document}
